昨有76,000香港人 12,000支那人 入境

多謝林鄭

唔驚，本身都每日百五

呢50,000幾個就係大毒瘤

玩撚猿.jpg

尾班車。今日應該冇咁多啦。

焦土派手足嚟
香港得佢係諗住真攬炒
都未開始攬炒連登仔就上嚟開post話驚冇咗份工

根本好多支那閪都有香港身份證
香港玩撚完

依啲點會預早幾日通知
即係同人講 要黎好快啲黎喇
人地深圳封城都係下午講 夜晚就封

9 萬個可能傳染者 ....

九個都死得啦

支那人係淨流入